次循環返到主場 不要怪雲爺爺不留手了。。。

要怪就怪你班猁狗唔識留一線

系....

首先雲爺爺要保得住份工

點會保唔到